經過今次poly，證明長守大學真係好危險，起碼poly係好危險

首先你冇可能幾千上萬人長期留守，正係食飯飲水訓覺都唔知點處理。

變相長期留守人數最多一千人+流動人口幾百

然後你有個駐點，狗狗有能力隨時吹雞幾百幾防暴1個鐘內點都到。相反停鐵後/凌晨你全港吹雞起碼2-3個鐘先出到去
（如果10點popo咁做，相信已經攻左入去，不過可能怕巷戰）

Poly又細又多出入口，根本守唔到。
反而適合打巷戰，但打得巷戰就係魚死網破，大量手足犧牲+中量popo重傷/殉職

係呀，就算今日守到，咁聽日呢後日呢
防不勝防

講左幾個月be water
大家自己諗

.